{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3006347",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해비치펜션"
    },
    "text": "ハピチペンションは青い海に隣接した最高のリゾート地です。 客室はすべて海の眺めを備えており、素晴らしい景色を楽しむことができます。 プールでは涼しい水遊びが楽しめ、海釣りなど多様な体験活動も提供されます。 ペンション内にはカフェ、コンビニ、食堂など様々な施設があり、便利なサービスを提供しています。 周辺には柱状節理、石窟庵、甘恩寺跡、良洞村など多様な文化財と観光地があり、慶州、蔚山でも楽しい旅行を楽しむことができます。 ハピチペンションは入室時間とともにワールプールとスパサービスに対する案内も提供されており、快適な宿泊が楽しめます。 スパでは青い海を鑑賞しながら疲れを癒したりロマンチックな時間を過ごすことができます。 プールは海水を使って子供たちと一緒に水遊びも楽しめます。 バーベキュー場では炭やグリルを利用して美味しい料理も楽しむことができ、カフェでは海を眺めながらゆったりとしたコーヒータイムを過ごすことができます。 また、ペンション内にはコンビニもあるので、簡単なものを購入して食事もできます。 常備薬や駐車場も完備されており、周辺には主要観光地や海水浴場、博物館など様々なアトラクションもあります。 これらすべてを経験できるハピチペンションをぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハピチペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ハピチペンションは青い海に隣接した最高のリゾート地にあります。"
        },
        {
            "question": "ハピチペンションの客室はどのような眺めがありますか？",
            "answer": "ハピチペンションの客室はすべて海の眺めを備えており、素晴らしい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハピチペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ハピチペンションではプールでの水遊びや海釣りなど多様な体験活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハピチペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハピチペンション内にはカフェ、コンビニ、食堂など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハピチペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハピチペンションの周辺には柱状節理、石窟庵、甘恩寺跡、良洞村など多様な文化財と観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ハピチペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ハピチペンションでは入室時間とともにワールプールとスパサービスに対する案内も提供されており、快適な宿泊が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハピチペンションのスパでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ハピチペンションのスパでは青い海を鑑賞しながら疲れを癒したりロマンチックな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ハピチペンションのプールでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ハピチペンションのプールでは海水を使って子供たちと一緒に水遊びも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハピチペンション内の飲食施設で何が楽しめますか？",
            "answer": "ハピチペンション内のバーベキュー場では炭やグリルを利用して美味しい料理も楽しむことができ、カフェでは海を眺めながらゆったりとしたコーヒータイムを過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ハピチペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ハピチペンションの周辺には主要観光地や海水浴場、博物館など様々なアトラクションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 527
    }
}